緬甸仲有無得落地簽？

上網睇話2010年起有得落地簽
但入境處個網搵唔到有

有! 50蚊美金

sorry 睇錯左
落地簽我見台灣blogger 話有

去灣仔做好輕鬆唧